01.01.2021T


1. Backend mit Sprint Boot
    
    01.01.2022T10:40-13:55
    
    Datenbank + Konfiguration + Benutzerregistrierung 

    23.01.2022T (2h)
    Benutzeranmeldung

2. Google als Identitätsanbieter 

    24.01.2022T 3,5h
    Google Anmeldeseite + Benutzerregistierung

